[保持獨立思考] 加泰集會--到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

要撐加泰集會，要諗清楚係撐佢地乜野

係撐加泰人既決心？
係撐加泰人既勇氣？
係反西班牙既警暴？
係撐民主、自由？
係因為道義？係因為真理？
有著數先撐加泰？
冇著數就唔撐加泰？

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

正方：
1. 假設加獨成功左，
而我地又想追求個四隻大字時，
多一個國家承認都好緊要。

2. 當日國際戰線未開個陣，我地都係孤立無援，即使日本街頭有小型集會都好開心，今次要幫返人地。 (道義）

3. 大家都係為左民主自由而戰，應該互相合作

4. 撐加泰人既追求民主自由既勇氣同決心，而唔係撐加泰獨立

反方
1. 搞獨立係國際忌諱，美國都唔撐任何地方，包括香港獨立

2. 撐加泰會比人link 去撐加獨，會比位人入

3. 令美國難做，亦令有支那老婆既嗰個參議院議員有籍口反對香港人權法

4. 令手足意見分歧，做成內部矛盾分裂

========
既然有巴打提出可以整萬國旗支持全球民主自由，哩d 一定冇錯既野。我認為比有風險既加泰集會可行

而家變左理想與現實之爭

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個